{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_096408",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6888972'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2018-05-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "집에서 스팸동 만들기"
    },
    "text": "家で簡単においしい食べ物を作る方法の1つは、スパム丼を作ることです。スパム丼はスパムを使って作った料理で、どれだけ簡潔で簡単で美味しいかびっくりできます。スパムを適当な大きさに切っておいてフライパンで炒めるだけで済むので、時間も少なく、料理初心者でも簡単に作れます。スパム丼は様々な方法で楽しむことができ、一つの方法で作るのもいいですが、甘酸っぱいソースや野菜と一緒に炒めるとより一層美味しく楽しめます江原道の伝統料理であるタッカルビ料理からインスピレーションを受けたスパム丼のレシピもあり、これを自宅で作ることもできます。スパムを野菜と一緒に炒めるだけです。スパム丼は一食の食事としても遜色なく食べられますが、簡単なおつまみとしてもいいですよ。特に焼酎やビールと一緒に楽しむとさらにおいしいです。スパムを利用して簡単かつおいしく料理する方法としては、スパム炒め、スパム焼き、スパムチャーハンなど様々な方法があります好みに合わせて料理を作ってみて、家族や友達と一緒にささやかな特別な瞬間を楽しんでみてください。こんなに簡単で美味しいスパム丼料理を家で簡単に作れることがわかりました。,調理時間:30分以内、材料:スパム、玉ねぎ、ワケギ、卵、醤油、砂糖、水、レシピ:玉ねぎとワケギを事前に切って準備します小さなスパム1箱を4切れに切ってフライパンで焼きますこのようにこんがり火が通ったら取り出してくれます食用油を加え,タマネギを焼きますタマネギが少し透明になったら,水をスプーン10杯入れますしょうゆはスプーン一杯半入れます砂糖はスプーン1杯入れます。混ぜながら玉ねぎにソースが切れるように焼きますスパムを加え,タレがよく染み込むようにひっくり返しながら火を通しますスパムにタレに染み込んでいるのが見えたら、スパムは取り出してあげます。卵を溶いて入れます。この時、スクランブルエッグのように混ぜて卵にもソースが染み込ませます。こうなるまで炒めます。器の上にご飯をのせます味付けされたスパムを片方にきちんとのせます。片方にはソースに卵と玉ねぎを炒めたものをのせます。仕上げに上にワケギをのせます",
    "QA": [
        {
            "question": "スパム丼の作り方は簡単ですか？",
            "answer": "はい、スパム丼の作り方は非常に簡単です。スパムを適当な大きさに切ってフライパンで炒めるだけで作れます。"
        },
        {
            "question": "スパム丼にはどのような材料が必要ですか？",
            "answer": "スパム丼を作るために必要な材料は、スパム、玉ねぎ、ワケギ、卵、醤油、砂糖、水です。"
        },
        {
            "question": "スパム丼はどのくらいの時間で作れますか？",
            "answer": "スパム丼は短時間で作ることができます。調理時間は30分以内です。"
        },
        {
            "question": "スパム丼はどのような味付けですか？",
            "answer": "スパム丼は甘酸っぱいソースで味付けされます。醤油と砂糖を混ぜたタレを使用します。"
        },
        {
            "question": "スパム丼は一食の食事としても適していますか？",
            "answer": "はい、スパム丼は一食の食事としても十分なボリュームがあります。"
        },
        {
            "question": "スパム丼を作る際、他の野菜を追加することはできますか？",
            "answer": "はい、スパム丼には他の野菜を追加することもできます。タマネギやワケギなどを一緒に炒めるとさらに美味しくなります。"
        },
        {
            "question": "スパム丼はお酒と一緒に楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、スパム丼はお酒との相性も良いです。特に焼酎やビールと一緒に楽しむとさらに美味しくなります。"
        },
        {
            "question": "スパムを使った他の料理はありますか？",
            "answer": "はい、スパムを使った他の料理としては、スパム炒めやスパム焼き、スパムチャーハンなどがあります。"
        },
        {
            "question": "スパム丼はどのような場面で楽しむことができますか？",
            "answer": "スパム丼は一食の食事として楽しむこともできますし、おつまみとしてもおいしいです。家族や友達と一緒に楽しむささやかな特別な瞬間にもぴったりです。"
        },
        {
            "question": "スパム丼のレシピを教えてください。",
            "answer": "スパム丼のレシピは以下の通りです。1. スパムを適当な大きさに切ってフライパンで炒める。2. タマネギを加えて焼く。3. 水、醤油、砂糖を加えて炒める。4. スパムを取り出す。5. 卵を溶いて入れて炒める。6. ご飯を器に盛り、スパムと炒めたタマネギと卵をのせる。7. 最後にワケギをのせて完成です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 656,
        "QA": 565
    }
}